支那屎報 - 「我去中國的時候，沒有人問我『為什麼美國人會拿著AR15步槍在商場裡掃射』」，勇士隊主教練kerr發言

環球時報特約記者 王會聰 「我去中國的時候，沒有人問我『為什麼美國人會拿著AR15步槍在商場裡掃射』」，美國職業籃球聯賽(NBA)球隊勇士隊主教練科爾10日以此發言，解釋自己為何拒絕在莫雷事件上表態。火箭隊總經理莫雷涉港言論引發的緊張漸趨平靜，面對美國輿論的逼迫，越來越多的NBA球隊主教練、球員拒絕表態。「NBA計畫在中國迴避爭議：閉嘴，好好打球」，美國彭博社11日稱，NBA發言人對媒體表示，決定取消球隊在中國剩餘活動的所有媒體採訪，「NBA球隊在海外被置於一種複雜而前所未有的境地，我們認為，要求他們實時就這些問題表態是不公平的」。

「自從中國開始切斷與NBA的關係以來，該聯賽球員一直非同尋常地安靜」，美國CNBC網站10日報導稱，勇士隊前鋒德雷蒙德‧格林當天在被問及相關問題時表示，「我不是很瞭解香港或中國大陸正在發生的事情，瞭解美國政治已經很難了」。《舊金山紀事報》稱，格林的表態和勇士隊主教練科爾、後衛史蒂芬‧庫裡如出一轍。庫裡9日被要求表態時說，他對中國的歷史瞭解得不多，等瞭解夠了再「回到」這個話題。波士頓凱爾特人隊主教練布拉德‧史蒂文斯10日被問及相關問題時表示，自己「沒什麼要說的」。火箭隊球員哈登和被中國球迷稱為「威少」的威斯特布魯克10日在東京的賽後記者會上被CNN的一名女記者問及莫雷事件時，被火箭隊公關阻止。之後NBA就此向CNN記者道歉。

「拒絕媒體採訪，標誌著NBA努力在維護與中國的關係和球員自由發言權之間保持不穩定平衡」，《華盛頓郵報》稱。CNBC報導稱，NBA球員們保持沉默，或許與體育經紀人提供的建議有關，後者勸告球員們在被問及有關香港引發的喧囂時，謹言慎行或完全避而不談。一位拒絕透露姓名的體育經紀人說，「我對我的夥計們說，『乾脆不要討論它』，我認為這是一個難以拿捏的難題，最好不要擺弄它。」報導還稱，NBA西部聯盟一位因事態敏感而要求不具名的高管表示，他支持莫雷的自由發言權，但他不認為莫雷處在可以就此公開表態的位置，他應該意識到這麼做的後果。「言論自由與『可以表達』之間有區別」，這位高管說，「不能僅因為你可以說就意味著你應該說。」

勇士隊主教練科爾因拒絕在莫雷事件中表態，9日被美國總統特朗普諷刺為「害怕的小男孩」。美國《舊金山紀事報》稱，科爾10日在一場記者會上就特朗普的批評作出「堅定的回應」，並對「白宮喪失尊嚴」表示哀悼。他表示自己的立場是：「我很願意談論我們自己國家的事，因為我是美國人。但我沒辦法談論發生在其他國家、其他政府並影響很多人的事。我不願意也不應該走向話題的中心。我覺得正確的做法是：保持低調，做一個『害怕的小男孩』。」科爾說，過去兩年他兩次前往中國，「籃球在那裡廣受歡迎，籃球運動本身是一個『團結者』，但突然遇到政治力量和商業力量，而且我們被猛推到中間。」當有記者問他訪華時是否被問及人權問題時，科爾說沒有，「當我去中國的時候，沒有人問我『為什麼美國人會拿著AR15步槍在商場裡掃射？』中國人沒問過我這樣的問題。」「沒有人是完美的，我們都有各自的問題——作為一個美國人，我有權說這句話。這並不代表我恨美國，我只是想解決問題。只要你願意，你可以拿出一張世界地圖，指出每個國家和地區存在的問題。這個世界是很複雜的。處處都是灰色地帶，而不是非黑即白。現在的輿論流行非黑即白，你要麼是好人，要麼是魔鬼。這是一種很輕鬆的思維方式，但並不現實。」報導稱，科爾經常在槍支問題上發聲，他支持嚴控槍支使用，他的父親1984年在黎巴嫩被恐怖分子殺害。

推廣平權原來笑話,面對極權跪了封口了,學咩人講普世價值永世做黑奴迫害基佬算啦,世界警察一哥就係芒住世界不公平發聲維權,係咪養到有十個希特拉先出來講兩句

係中国,係軍隊射平民呀嘛

穴兵就係穴比你班賤民睇
反就殺撚曬你地

因為支那只有ak

阿kerr教練上個禮拜就轉發咗個訊息關於香港啦，

依家夾埋成隊扮無知，真係心口得個勇字

因為土共政府殺既人遠超你d 係美國持槍殺既人
係土共大陸人眼中你d 持槍問題冇乜好問, 無乜好出奇囉nigga

“勇士”應該改名做”懦夫”

賤種勇

原本勇士迷，但宜家見到真面目，好撚虛偽，避重就輕。

點睇支那狗慶祝911

佢係咪想做外國版光頭阿蛇

所以勇士輸左比速龍

好撚慘
人地打波又唔係選總統
唔評論政治都唔得
答左之後有乜損失係咪你地賠先

咁送中，警權過大，中國化，被人搶奶粉搶學位，拉高樓樓，拉高日常生活開支對你生活都唔會有影響，你只要奶共拎綜緩你贏晒啦。

咁點解佢地唔去白宮？

你估個個咁留意香港咩
唔好話鬼佬
好多香港人都對香港不聞不問

係好慘㗎
腥港偽人上大陸搵錢，微博唔出句我愛蛆国冇得撈㗎

條垃圾日日屌侵
點解唔可以體育歸體育

坐左30年

不能僅因為你可以說就意味著你應該說。

咁咪即係自我閹割囉

永遠一句比政治性冷感港豬
你唔理政治
政治每秒沒刻都影響緊你

勇狗